覺唔覺得有另一半就潛水失蹤既朋友好狗？

本身成班朋友由中學到而大家每個人生日大家都會出席，但隨住大家都有工作就越黎越小齊人，果下真係心酸。但最心酸都係見到啲一拍拖就成個世界都淨係另一半既人，每一次因為另一半而唔出席。希望呢啲人覺悟下！

有無人有相似情況？

朋友>另一半

我都係

正評不解釋

我婚都結左

我明。我真係明

果心真係好失望，自己明明好努力維繫朋友關係，但結果。。。
最仆街既係，呢班人通常無另一半既時候都話自己朋友最重要

都唔知佢地係另一班困住佢地，定自己唔出黎

有一次係車到見到個fd，佢個時拖住條女，佢明明見到我，其實我係佢面前，我同佢say hi，你應到冇應過我,冇撚理過我，冇視咗我，個下我真係灰咗，雖然平時有串下佢，但都係講下笑，依家連佢消息都冇埋，日鳩日係ig po條女同佢嘅合照。有時心諗，我當人係寶，佢當我係草，次次識朋友我都攞個心出黎識，但估唔到佢都咁對我，屌你老母，hi都冇講聲

呢D人應該落地獄

完全明白你感受呀巴打，我班朋友本身食完飯都會有下場既，但個下場只要係朋友另一半唔想去既就會連個朋友都唔見埋，心諗，為左女朋友都唔洗咁既

佢地第時散左返返黎都唔知理唔理佢好

其實好簡單，有另一半都鄧佢開心，但唔洗無朋既

我明
呢啲人失戀個陣
就要班「朋友」陪佢開解佢
日日喊苦喊忽
一有女就伸開啲「朋友」
約極都約唔到

應該話可能佢無當我地朋友

中曬
鬧交既時候就搵翻班「兄弟」
和好如初就繼續無影

我通常返親黎都串鳩佢地 跟住佢地就笑笑口扮無野，果下好撚想打柒佢

有理返佢
之後復合返
然後又消失左
交已絕

我都試過，而家只會視為泛泛之交

至憎呢類人